其實 nikon 想點？

Breaking : Nikon Z9 Specifications: 46MP, 20 fps, 8K30p, 4K120p

Nikon Z9 mirrorless camera. The Nikon Z9 will feature with EOS R5‘s imaging, a9 II‘s AF in a D6 like body.

人地出完咁多機
佢出呢部！？
大佬呀新年出過氣 spec?!

大把人買

Source如果係呢個spec嘅話 真係好吸引有齊sony sensor嘅raw quality同對焦，加埋同canon差唔多嘅機身操控同touch mon

唔過熱已經贏canon9條街

好正喎，如果唔貴既話

同r5差唔多
有咩咁過氣

stephen都話其實spec就差唔多到頂 再鬥係鬥ai 邊個勁

會玩防震同AI，Nikon個mount design 其實係最有潛質，但機同鏡樣衰。

1.8定焦同f4 zoom樣衰 但係z大三元我覺得係scn中最靚特別係2470同1424

nikon根本都知自己冇可能鬥贏spec，索性做行返自己條路就算

幾錢先係重點

我反而覺得機係最靚仔
鏡就⋯

Z大三元唔差嘅

個app做好少少就正
down相冇得似canon咁select today’s photo

支70200 仲係咁撚大支
不過Nikon 不嬲serve 專業客多 內變焦都係好啲

Canon支小白又真係細勁多

不過對我嚟講冇分別 冇錢玩長焦

希望小小黑係外變

NIKON友表示30000的話會買

今年副廠有機會出鏡

或者先叫z8會比較好
不過下一代可以叫Z92又得

龍仔冇乜聲氣
Sigma又未必平
我又唔想用samyang MF

龍仔唔係大法旗下既咩？應該唔會出z鏡

吓

幾時嘅事

Sony 係騰龍最大股東

你係邊道睇到？
仲係46mp
如果50-60mp一定狗衝